{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158383?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 강릉애진심펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数がいる場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内にはペットが入室可能なスペースがありますが、同伴したペットがいる場合は入室を拒否することもあります。この場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために配慮できません。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 入室の際にはスパとジェット機を無料でご利用いただけます。入室時から22:00までご利用いただけます。 しかし、入浴剤は使用できません。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 カラオケ設備が完備されており、屋外Bluetoothカラオケ機器を使用してカラオケを利用することができます。 バーベキュー場は天候によって屋外や現場で利用でき、現地決済が可能です。 ブルモンは火鉢と薪を利用して15,000ウォンでご利用でき、現地決済が必要です。 駐車は可能で、ボードゲーム体験も可能です。 応急処置キットと荷物預かりサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内にはペットが入室可能なスペースがありますが、同伴したペットがいる場合は入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時間と退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために配慮できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や活動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額や料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパとジェット機を無料でご利用いただけます。入室時から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できるものはありますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用することはできますか？",
            "answer": "カラオケ設備が完備されており、屋外Bluetoothカラオケ機器を使用してカラオケを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場は天候によって屋外や現場で利用でき、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ブルモンは火鉢と薪を利用して15,000ウォンでご利用でき、現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ボードゲーム体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "その他のサービスはありますか？",
            "answer": "応急処置キットと荷物預かりサービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 620,
        "QA": 814
    }
}